韓越戰老兵天天向美國國旗行禮：沒有美國就沒有南韓

一群越戰時期與美軍並肩作戰的南韓老兵，為了感念美國在韓戰期間協助南韓力抗北朝鮮，把美國視為救星。許多人至今還是天天向美國國旗行舉手禮，甚至成為川普鐵粉，公開表達對他的支持與愛戴，因為在他們心目中，沒有美國，就沒有今天的南韓。

69歲南韓老兵鄭承鎮，每天的例行公事就是對著掛在牆上的美國國旗行禮致敬。手上捧著泛黃的照片，對韓戰期間美國給予南韓的協助心存感念。

即便南韓近來氣溫持續創新高，鄭承鎮還是堅持頂著烈陽，參加首爾市中心的反北朝鮮活動。曾經互嗆對方是「火箭人」以及「瘋老頭」的川普與金正恩，卻在6月「川金會」中上演世紀融冰的戲碼，甚至改稱金正恩是一位偉大的領導人，對許多南韓保守派人士而言，簡直是背叛的行為。

峰會中北朝鮮承諾的無核化遲遲沒有兌現，儘管美方對北朝鮮態度軟化，但這批哈美老兵仍對川普的信念堅定不移。

哈美老兵認為，就算無核化最終無法實現，他們還是堅信川普背後有更長遠的計畫，大不了還是可以回歸尋求北韓政權更替的選項。

日本右翼成日恥笑南韓係越南犯戰爭罪行，根本無資格追究日佔時期日本嘅責任

日本右翼都成日恥笑中國係中國犯戰爭罪行，根本無資格追究日佔時期日本嘅責任

南泡班垃圾，收皮啦！
當年台灣韓戰點幫你啊？

之後南泡恩將仇報，支持踢中華民國出安理會、又第一時間否認中華民國的合法性

講反骨冇人勁過泡菜支那

仲有明明南京大屠殺有大量朝鮮裔日軍，南泡有撚資格提慰安婦咩？

越戰又姦淫擄掠，根本係支那同印度的混合體